讀master有無用呢？

成日聽人講讀master洗底？到底係咪真係洗到底呢？

睇下你做邊行囉

邊行需要睇係咪master學歷

有
經濟援助學校

nursing master
讀完包3皮

Nursing bachelor讀完都兩皮，仲要讀master嗎

個master係比想做nurse但係bachelor唔係讀nurse既人去讀

Nursing master
利申：已報

好多nurse都讀master
不過唔係nursing master

Nurse工作咁忙 仲有時間讀master嗎？

工作忙係工時內忙
工時外都可以讀書既

真心識人做nurse 讀 多張cert多個上位機會